澳門銀河賭場黑咭 你問我答

長期都打到澳門銀河賭場黑咭
可以問銀河賭場有關既野
隨便問

贏多定輸多

要賭夠幾多先有

有冇v7雞埋身

銀河計就贏多

有幾多酒店房送?

玩咩？

半年打2000分，你預賭百家樂大約$3000-$5000一分，即係大約有turnover6百萬-一千萬就有

有咩著數
一個月去幾多次

俾錢就有架啦
$1200-$1500普通貨色囉
情願去上面美麗世界或者去東堡仲好
走地雞無乜服務，好撚Rush

其實係點計分 冇理由mon住你落幾多注

職業賭仔 ?

閒日就打4-50分左右應該都有架啦
星期五六或假期前夕咪過百或更高
睇你投注額
有婆仔打成日打6-70分都未必有，因為佢可能雞仔注,
唔達標咪無房

百家樂

職業賭？

著數？睇你指咩

每次賭幾大？
賭到有酒店房的數額？

張黑卡有咩用？

有冇見過啲古怪／奇怪嘢／出千?

上去要點講？
美麗世界/東堡最低消費幾多？
要ok 的女又要比幾多？

有掃把會睇你投注
佢會睇你有幾多碼，大約賭幾多$一注，
然後睇到有輸贏，有turnover , 轉碼愈多就愈高分
你打完上面CCTV有人睇你打分有無咁多,
出入太大掃把都會俾問話/記名

黑卡即係要幾多spending

黑咭同普通咭 一定有唔同代遇既

唔係，濕尻打工仔

打工點打到幾百萬？

最大上落幾多？

最公平真係百家樂？

如果係咁轉桌賭呢？
我好中意跟盤路，
一張桌賭1-2局咁，會唔會計數？
（一世唔會拎到卡）

可唔可以跟你搵食, 精通三種語言, 話頭醒尾..

帶五-十皮，平均$5000一口左右
好路咪4-5皮一口
黑咭可以call 7人車，Benz 出入，
有咩event 會有你份，例如百家樂比賽
食下免費飯，福臨門，萬豪自助餐，潮洲百樂...etc
試過一個人食一圍福臨門
但餐係一圍既份量
叫佢唔好俾咁多，都照俾，拉公關一齊食就話上頭唔俾
一個月免費2張director club UA 戲飛
打夠分2張免費豪華位船飛咁
仲有好多‘福利‘ （羊毛出自羊身上）

打工皇帝？

我賭min bet 都有人mon佢咪要好多人手

偷碼/d豪客打下交/搶碼/爭牌睇咁

出千？我玩百家樂唔覺有
個人認為賭場唔需要出你千，賭場淨係抽你大水都夠啦

食過掃把未

美麗世界？夜總會黎，質素個人認為最好
最低應該二皮掛，個次埋單4個人十萬有找，無問清楚，反正唔會太過份
叫媽咪帶下女睇，叫下酒，個次就屌左個韓妹，
擺明係後天加工架啦，好撚高 波就梗係高仿架啦 ，食樣食身材，好似肉金$6000，，服務好揀正，當你大爺咁 ，齊頭俾左$10000佢
房都唔駛開，直去悅容莊屌
東堡算平了，質素算幾好，做埋師傅工+船飛$3000都唔駛 揀model / 日韓另計

我用香港白卡同你換OK？

你係唔係入房賭？有無疊碼仔埋你身，最貴叫過一隻雞幾錢同咩質素

賭過最深刻係邊舖

長知識了。
天與地，我都係去元朗按鐘算⋯

你敢推你敢買，計轉額，輸到仆街反而無乜分
賭場最鐘意我地呢d上上落落大既人
因為你有輸贏，即係轉額度高，
我可以話俾你聽，大把C9 /其貌不揚既大叔都係黑咭
講緊係住緊元天屯咋C9 , 日日十幾廿分過下日晨
當然啦，佢地要長期拎到房咪難

勁
利申: 以前去過澳門賭輸幾千蚊已經淆, 只係玩下大細 諗住500$一鋪無理由咁快玩完

輸淨$5000，倒贏40萬
打百家樂無話叫最公平，但盡量老閪都打抽水枱，
打抽大水枱6點抽一半水真係好撚痛
見過個大陸佬買爆限紅二百萬，6點抽一半，
得一百萬，D班長掃把都搖晒頭，個大陸佬一野冚落個賭枱度

有無計仔拎到幾張黑卡比各位巴打

我去開高額賭，人流唔會太多，而且我地同班長掃把熟
成日黎，佢都知你大約賭幾錢注，就算掃把睇唔到佢都會問番班長呢個客大約賭幾錢注，贏定輸

你玩得細注有鬼人理你
你起馬win 200K CASHOUT 就開始要你資料啦

咁撚多負皮

搵食就唔好賭百家樂
真心
百家樂賭性太邪惡

去銀河最少帶幾多錢？

點解兩個赤係黑？

未
同公關出去食過飯就有
P.S : 係無下場

你賭咁大 d本係邊賺返黎 幾時第一次賭

可唔可以教下百家樂有咩tips 點買
D人成拎張紙mark野 其實係做緊咩

唔係，無疊碼仔啦，帶個十萬左右玩下啫
疊碼仔都唔So你啦
無去貴賓會賭，
去都係高額區：維港，天峰賭

叫最貴既雞咪同上美麗世界

玩開cc，酒店女多

一口5萬閒，三邊撞煙屎，頂晒渣八點，屌佢老母開9點
深呼吸，起身走

百家樂有冇咩心得?
你點樣決定買莊定閒?
同埋知唔知賭場最低投注額係幾多? 窮撚未去過 最近想雞仔注見識下

附屬咭咩

最低十蚊都有 玩機嘅話

⋯中

豐儉由人

好似銀河咁大既賭場都可以十蚊?
如果玩機既話同賭枱會唔會冇咁公平?
i mean玩機可以係program度做手腳
但你玩枱 比較難做手腳

八輸九 陰鳩公

有無玩poker?
最細注額枱幾錢？
莊點抽佣？
利申想夠廿一之前去玩下

我又唔係莊 點知

銀河blacklist左，你問我答

如果唔賭 想入去睇下咁有冇問題

巴打玩百家樂係咪2隻牌都甩，定先開一隻，再甩另一隻？

Why

血管都爆8輸9

樓豬點答我唔知
但你落到場 3個字 你鍾意
反正你唔好食左張牌就得

賭番黎
都係愈賭愈大既啫
以前都係賭幾千蚊口，都嚇到尻都縮，賭慣左你就無乜感覺
個口買大左，你個心就跳得快一點，腎上腺素標升咁 追求既係刺激
點解咁多人鐘意睇牌，就係追求個種感覺
明就會知我講乜，唔明咪由班傻佬負皮

入賭場第一次應該係04-05年左右
去金沙賭大細
個陣出黎做野無耐

So Far埋單係輸定贏

呢個真
初初賭200已經鳩縮
宜家1k 2k 咁賭

有冇計過咁多年大概贏咗幾錢

好多人爭牌睇，都係大癮姐，我反而覺得壓力好大

無，睇所謂既路
唔知，通常用紙寫既人係賭‘私家路’
係得佢明，我/你唔撚駛理

好似最細都要$20，唔記得，
自閉對住mon個d 真人機，大把人靠呢d搵食

都係運

八輸九，周時有
買八唔買九，屌佢老母

信自己好過啦
靚路你唔買就係咁開 到你買就爆路

上次去睇左好耐都唔知百家樂點玩
淨係知買莊閒
去親都淨係賭大細

想問下點解要抽水？
唔係1賠1架咩

贏

我就係，賭檯限紅小賭怡情

點睇個條路

樓主身家有幾多

可以透露下幾多？

銀河計應該贏有3球

人生贏家

有兩種嘅
一就係莊贏就賠0.95 抽0.05%佣
二就係莊開6點賠一半

買閒中就永遠1賠1

你去一次澳門賭場慢慢參透下

因為一係莊一係閒
輸贏都50% 長期黎計冇得賺
所以要抽水
骰寶個啲唔洗抽 因為有三個結果 大細和
長期黎睇莊實賺

姐係我買500莊
中左佢拆475比我？
未見過5蚊碼

正確

長追單邊 梅花間竹咁開，仲可以點

樓主大概幾歲 一個月大概過幾多次海 有冇買樓投資

買庄賠0.95

買大細一樣有抽水，開圍骰咪大細通殺，呢個一樣都係抽水，只係形式唔同

巴打去過賭場未
莊閒勝率都係49點幾
係因為莊既勝率>閒既勝率同埋防洗黑錢先要抽水
不過當然實際上係賭場要賺你多D錢啦

百家樂唔係得兩種結果咋咩？5050？
利申 冇玩過百家樂

姐係玩抽0.05水既枱好過庄6點贏賠一半？

和波走盤

算啦....你當我乜都無講過啦.....

綠色抽水枱你去美資場，銀河講緊$2000以上啦，全部50/100做單位
係老何舊場自有$300抽水枱，即係你買$300莊，收$585

樓主有無見過明星去賭

....講真 真係唔識唔好講
咁樣真係會害死人....

80後中，去8-10次
無樓無車
搓cash 買人仔收息 買下勞保值咁

師兄好似玩開poker

點解莊個勝率會高d？
大家兩隻牌
想學下野唔洗次次玩大細

細你差不多十年 唔好師兄玩我啦

有機會可以切磋下

和，係唔係一定要雙倍注？
可唔可以拎返錢唔賭？

留名學嘢先 不過真心覺得定力唔夠 好勝心強嘅人賭百家樂好易出事 因為贏錢太快

講真係好難講 你Google一下睇3分鍾就明
樓主講就要半個鍾

放過樓主啦

吳啟華同枱賭都試過，佢都係買2-3000蚊左右，
人品幾好
陳小春 應采兒
宣萱

係賭場詹培忠都撞過，不過無見佢賭咁解

見到問佢拎返幾個NUMBER仲洗賭咩

我都係外國見過吳啟華，難怪蘋果之前唱佢賭癮大 睇佢真係去邊都要賭

文記好普通，明記先正

銀河個poker位縮撚到豆潤咁
係星際自似樣，有人氣

文記都唔撚好食

Starworld汁左幾萬年啦

賭左十四年先得300萬，日日磨爛席一個月萬八蚊都無

係，正因為你覺得1/2 機會‘易中’ 自會更易沉迷
賭性太強
好命既你賭$5000過下孖寶都贏2皮，
賭幾口中幾口就收工，試過賭2個字都贏5皮走都走唔切
但因為太快，你會覺得唔夠喉，就會繼續玩，然後就....

明記，文記好似都係同一個老闆

銀行買人仔好似有4厘 巴打好佩服你

有D酒店公關好撚正

另外，有時係啲酒店大堂見到啲好靚嘅女喺度等人，但嗰啲質素好明顯唔係企街，真係樣靚身材正皮膚白滑有波有腳，都睇唔出究竟係明星超模定係富二代，有冇見過？

咁就唔知，因為唔會去其他賭場賭
依家新既美高梅，永利皇宮，新豪影匯全部都無去過

賭百家樂係呢5-6年既事

賭得細$3-5000咪一隻手合埋2隻牌，一隻慢慢推出黎咁
買大D自慢慢睇

百家樂點玩，睇完都唔太明

叫D阿姐幫你打分 好快就有

識人黑卡，佢月入萬五，每週有免費酒店，住好多次萬呎酒店，有N間房，私人電梯，鋼琴等，金沙御匾會，其實賭場好多有黑卡，去金沙番攤區，十個有八個老人家有黑卡

賭場有冇三公賭?
利申入過2次

百家樂都唔知係乜
唔知我入黎做乜

依家波馬麻雀股票都無賭/買
波馬：好side時間度，同埋人為因素太多
麻雀 ：唔鐘意打大陸牌，打廣東牌，打三二千上落不如唔好玩 ，又無人會打到萬萬聲上落 ，所以索性唔玩幾年
股票 ：無咁既運，無買十年八年

巴打睇路點睇
會唔會睇小路 大眼仔 曱甴路
我多數搵單跳路 一係痴一邊唔痴一邊賭平頭轉灣
岩路連中十鋪就起身走人

銀河咁撚垃圾都去 人又多又雜 陣香水味又聞到頭痛 D荷又老又西

最多見過莊/閒連贏幾多鋪

去親都贏既 要我聞住垃圾房 逼到仆街我都願

18
聽人講有22同30

係，但金沙番攤個咋老爺好多係本地人，打政府工，退休人士黎，咬緊長糧，月頭見人，月尾走人
自於你話個咋老人家好多黑咭係幫人‘代客泊車’，呃下分，拎下福利都夠食

去銀河淨係玩廿一點

麻雀要賭得大肯定跑馬仔啦

人雜我認同
大撚把操普通話刷咭轉港幣，問借錢都有
自於陣香水味臭唔臭就見仁見智
我接受到
你去大攤地梗係成咋老閪啦
高額區好多都係後生女/掃把 ， 高額既班長同掃把係要再培訓自入得去做

拉平條數有錢贏，話知你有幾雜幾臭
我去開天峰靜靜地賭 無乜人騷擾
話尻知你出面打仗，反正唔關我事

三邊撞煙屎頂晒唔係9點咩

真係有人代賭？有無嘢分享下 點解佢地唔自己落場？Blacklist？

大約係5-6年前，去過新濠天地入面既皇璽會
個陣無賭，見過五十幾口莊 ，呢d傻仔路可預不可求，全枱人鋪鋪買爆額紅，要搵掃把計數自開得，自於總數開左幾多口我就唔知，因為個層人多到嚇撚死你

自問唔鍾意百家樂太快同太多鄰國人，所以獨沽一味玩輪盤

我頂得一粒，另一邊頂唔到，我地都叫頂晒啦

點解文記而家咁難食

樓主覺得自己係好運居多定技術居多
平注上定過關咁玩 定真係隨心
有冇請d咩物件催運

你理解無錯

但樓主形容緊當時氣氛同佢手牌

會唔會計過數先賭
定係睇其他因素買莊閒？

金沙賭灘既人投注額都比較大，賭得大既老闆通常都唔會自在個D分，同福利，以賭番攤好多‘車手’同‘報攤’搵食，
見有老闆係度，搵定靚位俾老闆坐定定，叫埋野飲咁，俾下老闆意見咁，到老闆買個陣，車手會親手擺落個投注區度，代表係佢買，中左老闆又會醒水派人工，又有分袋，一日隨時有一千幾百，大把人係度咁

如果你地知我講邊個F. Shum 補習天王都係金沙度賭番攤，出手闊綽 我都見過佢賭

人生開唔開心？

點解贏咁多都要叫雞
唔正正經經溝條女？

我銀河次次都跌錢
去開mgm

睇路，有信心個口咪買大一點孖寶或半個孖寶
同埋要睇個日搓既牌手氣好唔好，
你下下一野搓8-9點即殺對家，你信心都大D啦
仆街，調番轉你下下要博牌自贏，心理上已經輸蝕

有冇巴打可以解釋下小路 曱甴路 大眼仔點樣睇/ 拎黎推敲
上次同朋友去玩, 咁我唔太識玩咪去睇人玩, 點知比D大陸佬入黎撩我
話睇路點點點 呢鋪買XX啦 好似比佢連中左3/4鋪
到底佢係死好彩連9UP中, 定係D路真係有用

唔開心
無女
我都想溝番條女
叫雞只係刷分同滿足性慾而已

過二千人斬

駛唔駛我開個Post , 過二千人斬，你問我答

輸剩幾多

唔好意思呀巴打
好似搞到你唔開心咁

其實我係見你上邊講
一個人食一圍菜
我先問下

黑
尊

人地賭場請食飯係好似黑咭就一拖一，你可以請多一位親友去，鑽咭一拖四咁啦，
唔會叫你搭棚茶樓咁叫你搭枱一齊食咁肉酸
俾你係客你都屌鬼啦
個日請係無啦啦公關叫我去，如果我知係一個人食一圍，屌佢老母我唔去啦

以為係集團搵人代賭

睇路佢自己有無落注？R爛腳姐

屌過最大波咩cup?

尊咭係被邀請自有
以我所知，起碼要半年內打到一億投注額先有

咁搵食應該賭咩

38G
最細 31A

其實巴打你好似好空虛咁

賭左十幾年都仲係贏 仲贏幾球 真係萬中無一
應該好多人會走去學你

番攤，唔好問我點玩，自己google 下

求茶煙飯炮 賭番攤係不二選擇
你情願悶住咁贏 定係無癮地咁輸
做人定做狗 自己揀

每日賭幾口 買車又買樓
番攤唔買痴 好易變乞衣

有無用過艾威賭神秘笈

十賭九輸，仲有一個就黎輸

每次賭有無掉糖係檯底？

樓主開多個叫雞po啦

詹培忠聽聞好勁

文記定明記好食D?

巴打可唔可以帶埋我去玩 想學野

黑咭大把啦
又唔係A1

其實掃把係？

如果你唔繼續賭 張黑卡可以keep幾耐

偶像 利申：皇咭

有用係有咩 但如果你果日係黑 賭乜野靚路都死

有用係有用

我都想知黑卡有冇限期
自問唔適合賭

獎門人
super

半年

同意

Supervisor

由你有黑咭個日半年計，半年內要繼續keep住打2000分

Lm

樓主除左賭，重有冇其他收入？

有乜用
Ae 黑卡 馬會黑卡 就話姐

得閒先

AE 黑咭就可能有用
去機場d lounge 食野睇戲個d

但馬會黑咭就真係無乜用

巴打係咪冇乜朋友

其實卡type係無用
e.g 有個人新開卡打1800分同埋一個人用半年先磨到2000分既人，邊個有potential d?
利申: 公關，香港人

銀河淨贏率超過兩成，即係賭仔每賭一百就起碼輸二十，竟然遇到樓主呢個人中之龍玩咁耐都仲贏到錢，都真係算佢地唔好彩

唔怪之得報紙成日有人虧空公款，穿櫃桶去賭，輸到爆煲俾人拉。

而家賭場感覺太差
行兩步就有人用普通話問 需要港幣嗎
問個啲仲要係兇神惡剎既大陸人
再唔係就坐機既姐姐聊你卜野
有呢啲人一啲都唔出奇
但數目未免太多了吧 唔小心衝動借左都返唔到轉頭 (一個場成百個呢啲人 點走)
吸煙房仲誇張

利申：係下面賭機既窮L

賭百家樂係咪最難甩隻3仔?

連登真係child登
黑卡咁易拎都可以響到曬命
你拎張Apex出黎我就話你勁啦
講turnover 600萬就以為你打口口6百萬
得閒過下大海學下野先啦

想知多d叫雞攻略

你見打到1800分既可以有幾持久？
平均一個月黎幾多次？
次次都打到過千分？

利申 ：快則一個月，慢則2個月打到2000分，
平均一次黎都打到200分以上，一多就500分，
一個月黎8-10次玩，張黑咭拎左3年左右，
邊個有potential 多D ?

玩過最正果件cc 叫咩名

點先有公關陪賭?

Rainbow 自稱part time model
讀poly 樣靚吸手波有多走肥夠甜超級GFF
好撚車得有環保吹
個日約完佢，過幾日即番食
玩無限Q 叫佢著T back 同黑絲褸屌裙
爽撚到

有冇玩blackjack？

grad咗嘅？

劉明學嘢

屌個陣佢好似先Year one ，話要搵學費
約佢個陣先present 完，全套suit出黎
年半前屌，你話呢？

百家樂抽水嘅方法係點抽？

咩叫半個孖寶

幾耐嘅事先

冇野學 99%運氣

住慈雲山？

巴打我唔係話你廢，係話卡type廢，唔係一個指標，大把呀婆黑卡黎打少少分換船飛就覺得自己係大爺，係我地公司眼中係nothing，如果你average打到500分既話，都算有potential
btw，如果用卡type黎打飛機，鑽卡(好似係), 即係類似上面講既apex卡，就真係可以打飛機啦，呢張除左睇分數，仲要sales邀請
問多句，你個公關係電話銷售部定係場面公關?

場面公關，叫車拎房訂枱食飯直接微信佢得啦
演唱會飛2張例牌有，食飯會留定，有比賽，必中抽獎都有

幾錢？

電話銷售部係湊細客，中大客係場面公關湊

可唔可以介紹rainbow黎?

認真一問
其實玩咁耐未試過嬴錢

小弟月入7~80k
但已經豬左300K比澳門

其實點樣嬴錢

看圖不解釋，費事爆咁多
有圖有真相，費事一陣又有班傻尻係度以為我係網上面有張垃圾黑咭打飛機
我叫雞多過你打飛機啦
得閒先開貼

俾張minecraft我地睇做咩

我信你

More 有冇叫過d咩香港有少少名氣既女

幾錢佢收

認真，我都係月入20K既打工仔

依家身家有幾多？

唔打mosaic , 睇背面可能已經俾人起左底

賭左咁耐，你信唔信有某d年份或者月份，你會特別旺/黑？ 例如有排真係買乜輸乜既話，你會透透先？定係固定一定點都會每個月去7-8次

當年佢好似收$1800，$2300 2Q
仆你個街，平撚到喊，咁既質素
個陣我食開$2000蚊一Q個d 都無佢咁撚正
係佢加我微信，我問佢拎相，仆街，佢send full face 俾我睇，我心諗有無咁撚正，以為係伏，但佢又即場語音把聲甜撚到
死就死 等左佢半個鐘都值得

會
我係月結計
假如今日輸5皮，認命，走人
明日拍門拎番十雞有凸

通常咩降頭房對我無咩作用，拎間房係痾個屎
，幫相熟公關跑數，俾3-4日我都係無撚用

呀係，樓主提提你，唔好咁迷信覺得出會員卡就輸，唔出就贏，你打既分直接影響到你既待遇，唔好蝕呀
學你話，賭場抽水都夠賺到笑，唔好咁迷信，我最怕我d卡會咁諗，好似講到賭場會出客惑咁

你講緊都係今日同聽日既事？
定係有冇feel到一段長少少既時間 例如真係keep住成個月都唔係好順
我近幾個月去多數都擺低錢
仲要係個銀碼上都冇乜點上過去個隻，唔係話我自己唔識收手離場
但又硬係好想再去 有心癮

lm

咁仲有無再約

慈雲山除左文記仲有咩餐廳好食

帶我玩下

賭場點都贏硬你既
唔係賭王點做生意佬

係咪ig搵? 最近食過邊件

生靈塗炭
樓主上黎學生哥論壇講8+6
大把傻豬連基本點玩都唔知就直接問你攞技巧
班學生哥grant loan都未還晒就騎龍真係和味

可唔可以問下銀河大堂隻香水係咩味黎 好香

咁又無，俾咭係當番工，通常俾咭我同掃把講又黎番工打咭咁，見慣見熟，大家心裡有數啦，好少會俾打得緊分數
你地開咭唔係日日跑一張新會員，要有點potential 既咩？ 你聽公關講你老闆係咁撚捽數

IG 好撚難搞
屌你老母全部以為自己天仙下凡，仲要係overpriced ,大人網同lovely 又無供應
番食多，yoyo，食feel 不過係綾波麗
星期日約左件cc friend 搭friend 介紹既
仆你個街, 俾佢放飛機 （已經唔係第一次）
我話無心出黎做，有包袱放唔低就唔好出黎啦
又罰企又浪費大家時間

財經台大撚把人跟人俾個號碼就all in 啦，你唔撚屌？
大把學生哥拎Grant loan錢去賭波添
樓主，就到世界杯啦，去勸下入世未深既同學仔叫佢地咪撚賭波

好撚正呀
樓主可唔可以share多d
有冇中出？

我做開賭船疊馬

呢件無
佢肯俾我中出，加多$2000都願
通常呢，無套/中出係大家事前deal 好
你無啦啦無套隊入去cc 度，佢告你老強你就大撚獲

BTW , 其實覺得香港好多女仔都係唔多識幫人帶套 可能慣左俾人串出慣

好正，樓主仲有冇搵佢？有冇玩咩花式

樓主來緊世界盃會唔會買波？
聽日人講馬會 會放水，一來d波冇咁假，二來世界盃多人睇，放水引你地入局

唔撚同
派number 係派俾玩緊果班人
學生哥借錢賭波都係賭開先借

而家擺明好多人唔識玩百家樂even未去過賭場
你都識講佢地聽number就all 同借loan 賭波咁無定力
咁你即係間接想佢地騎龍姐
當呢到香討賭版？

咁撚無定力咪抵佢地交下學費。
咁而家人地賭場黑卡post , 唔講賭講咩先？
點買船飛最平咩。

上面講叫雞，你又駛唔駛講埋樓主叫人沈船先？

講叫雞會叫佢去成人台講 一定捧場

百家樂係咪真係有得捉路
又大眼仔 上路 曱甴腳

見啲c9買成幾千 開8點
我買得100 衰好彩贏佢一點 9點 睇住佢個樣西撚到
唔敢賭太大 輸唔起

跪求wechat

我唔係銀河，不過個個場個玩法都一樣，要跑開卡，跑房數，亦有人要跑果個季度既分數(你當係啦，我地跑果樣野同分數有正比關係，但唔講得)
聽聞過銀河日柒日都捽開卡數

細路仔唔識賭錢野
睇完成個唯一得著
原來香港真係好多女仔做
仲要讀緊u year1就做...
而家有grant loan私補都100蚊/hr
仲有人為交學費愁

點講 睇個po有種好感慨既感覺
自己睇到好大既金額啊 道德啊 原來係其他人眼中係咁細既野

唔係話班女或樓主d咩 仲好羨慕樓主 但有種說不出的唏噓

毓華里上啲間明記牛雜好味啲定係文記

澳門一開v7 就好多亂加你，個d係咪全部男人agent黎？ 有無得叫佢比真女相/講價？有咩方法可以令佢派條正d既女黎？唔想食到豬西 哂錢晒時間

百家樂玩莊閒邊個贏同買賭大細有咩分別

想問，你咁得閒開post做乜

去過9號玩未

有冇試過贏錢慶功雙飛/3飛？

係日日都要搵個新會員開咭
因為跟開我個公關係高額區長駐，
有日我係大攤地撞到佢見佢叫人開新咭，
好奇一下問佢就話佢老闆日日都捽數
自此我得閒都介紹朋友/同事俾佢開咭

乞求派錢

只可以講句物質扭曲左佢地既思想 過份拜金
大佬，人地做二個鐘PTGF 都成千蚊，
食下飯，拖下手仔，攬攬錫錫就搞掂，不知幾撚hea
識cc 一個月淨係做🐤搵十幾萬都話唔夠駛，

係我眼中，你加得起某個金額，幾錫身既cc都一樣會放低包袱，試過某cc 話無wet kiss , 但相頭真係好撚得，
我直接問佢加$1000蚊有係得大車，佢追撚住當係你條仔咁錫都得

早兩日去銀河玩 500蚊碼跟個大陸佬買贏8000幾走人
有時真係好運起上黎 9點贏8點 1點都有得贏

樓主有無玩過處女？
出面做開幾錢？（正常好質素果d)

勁

去過
買埋套票屌埋一萬有找

P.S. : 5-6年前，食過讀緊荃官既學生妹
你會否覺得呢個社會更唏噓嗎？

冇乜野 只係睇到你呢個po 有種感覺係你地個世界唔係我會接觸到既世界 呢種感覺
就好似當年睇華爾街狼人咁

銀河忠實fans留名

淨係賭roulette 同blackjack 勁鍾意銀河啲枱既排位 係正隔離

可唔可以介紹D CC/ptgf黎
小弟都有D錢

點先食到學生妹

樓主賭錢揾咁多 好奇問宜間番工抱住咩心理 有班唔捨得嘅同事 定係大前景嘅公司？ 同埋想知多d 樓主食女嘅分享

我淨係識得玩輪盤，銀河d輪盤枱真係幾好

變左叫雞你問我答post

因為各巴打對呢樣既興趣大過賭好多

游水唔洗錢wo.
利申: 啱啱新開個幾年識frd 係入面做幫我搞咗張.不過依加個張用唔到lu

你會唔會玩廿一點？只玩百家樂？

金沙黑卡路過

Club 9 photo
煙花之地，個人認為去夜總會係最撚side $

番工當Kill time ，反正依家做份工唔算太忙，
日日諗住去澳門賭會好累
同事成日叫我拎房R著數就有
係學術台講叫雞係咁撚俾班傻尻負皮

銀河拎房唔需要親身去咩
點r房
我金沙拎房次次都要親身去拎
好麻煩

梗係要親身去幫佢拎啦
R著數即係船飛房囉
唔熟都唔幫

我都係咁話
有時用我幾個鐘去幫人拎房
不過我覺得金沙有樣野好過銀河
有好多演唱會飛送
我老婆好鍾意去

銀河都有，不過好撚垃圾啫
通常都係俾朋友睇
我走去賭錢好過
對上星期先係古巨基
張信哲同Twins
請我都唔7睇

威記請襯都算有名氣既人黎做show 點同

張信哲同古巨基都唔錯
我上次金沙華語榜中榜都有去
來緊下星期帶長輩去睇汪明荃
再下星期睇celine dion

Big Bang 黎個次有無得送？

你有無睇專門既書學賭？例如背數學公式。覺得有無用？

個陣未賭喎

去賭場會小賭下，但一年去唔夠一次，我呢d唔會無端端有個premium offer 嘛
得個知字都好

Ching下次痾完屎間房冇用可唔可以借房卡俾我去游水

巴打可唔可以分享下個we7
想救濟貧窮學生妹

無咩用
半年投注夠300萬就有

拎呢d卡真係唔難
我一年去三次左右已經有
學上面巴打話齋
AE黑卡型好多

點解上面咁多人話贏輸機率50/50(唔計抽水)
唔係有和局?
利申去賭場淨係玩大細

百家樂係全賭場入邊最公平既game , house edge 最低
因為牌例上面嘅問題莊贏既機會係高少少所以有抽水同有傭金
大細會食你圍骰通殺

Blackjack呢

但唔係都有得買和咩? 我上網睇都係莊/閒贏都係45-46%
但上面d人講到唔係莊 就係閒(無和咁)
定我get錯

和左可以拎返碼 你可以下鋪再買或者唔買都得

贏錢叫g 玩開咩

一個月去幾次
今年贏定輸

咁叫雞都哂錢㗎啦

你地係電話訂房部定專屬公關？

我都去開銀河玩
想問有冇玩過大電視，覺得鬼唔鬼？
跟路買係咪比較易贏？

銀河出名難玩

條條路都係死路

樓主有咩心得可以長贏?

😯讀咩科

樓主點睇?

咁咩場易玩

屌點解d 廢老鐘意將垃圾文變垃圾片

有冇諗過如果輪曬，得返每個月份人工點過？

點解銀河骰寶機最高投注得$3000

賭錢係咪真係要計數？
定淨係靠運氣？

威記

文記

有冇ching玩開輪盤 想知買no.果陣有冇咩策略

樓主信唔信邪？
如果連輸會繼續下注還是離場

你真係識咖？

統計學，心理學等等

而家澳門有乜大場係有95枱？除左何生果d

主動黎同你開咭 係咪姐係要交數

行欖？

銀河仲有無poker玩？

抽水枱? 應該大場都有吧。銀河，威記，金沙城有，其他唔記得

銀河中場殺數最勁, 巴打都玩得掂...
不過銀河班公奸真係好撚勤力, 我係機度打20/50 百家樂都問你開唔開卡

問多少少樓主, 當年入門張黃卡係自己去Counter 開 定係比公奸黝你開架?
我覺得後者先會容易係之後拎著數..

大場一定有，不過轉晒係高額區度啫
中場實做晒免佣啦，快快趣趣計數

無關係，我都係自己申請，
賭得大，turnover 高，黎得密自自然然有人mark住你
同埋可能我淨係去高額/天峰玩，公關都見關見熟，
人地咪會留意你咁

閒日 四季果間係有一張檯有 min bet 500 95檯
舊MGM 高額區 1000

最平係呢兩間

我唯一一張賭場卡係MGM 我玩到升到紅卡都係收到SMS 話有優惠價買房住..
未試有公奸埋身又送房又送餐券, 船飛都係要自己埋去搞
之後有卡都懶得碌

其實有錢贏邊間就你就係主場，唔好太過貪呢D蠅頭小利
有閒錢拎廿萬，任何一間貴賓廳都會好好招呼你
自己賺碼糧，咩船飛，房，就會變得多餘

唔係架... 有時有錢嬴, 但隔離位個大陸佬個公關係隔離榜住佢, 又話「鬆里YE個房間」
自己又係嬴, 佢又係嬴 會諗點解同人唔同命, 同遮唔同柄

你都要睇下自己注碼自得架
我最怕有人傍住，通常佢幫我搞好訂房，叫車食野就得，係後面睇睇睇，多尻餘

都係果句啦，卡type唔係一個指標黎ga
我講白d，大你又唔大，房又唔似大陸一拎拎4晚，咁對於公關黎講，你俾到咩佢呢？
btw，你想人理下你，去update下電話，只要唔係太細，都會有電話訂房部打俾你理下你

留名，玩開21點同三寶，想學下玩百家樂。

追完個post, 巴打可唔可以分享下有咩賭術心德?
利申: 賭錢通常都係賭，所以好少賭
btw, 個位ptgf重有冇做?

而家個號碼已經係最新..
唯有接受自己賭場福利絕緣體, 過去淨係嬴錢算

mgm唔係冇左紅卡啦咩?

想知有邊幾間仲有craps玩

睇得開就得啦，有時我遇到d客都覺得好煩嫌，要車走但d車出晒，就響度屌晒鬼
有錢推三兩千一口，無錢搭一百幾十的士
btw，贏錢最重要，加油咁多位巴打

講起俾錢打的，我寧願益$100蚊俾賭場call車司機都唔搭的士
澳門的士佬

d黑的又真係抵俾人屌，好想俾仆街快d俾人拉撚晒

有 但冇乜福利

幾耐之前拎?
MGM不嬲好西 我以前都好鍾意去果時返碼頭仲要車飛 之後都去銀河果邊多好少再去MGM

岩岩拎冇耐
次次前一晩打去都拎唔到房
同金沙會冇得比

三更半夜，試過$300氹仔開我去外港，仲要皇恩浩蕩，我一句屌你老母，$200上就上唔上就把撚就
然後味又係車我，由氹仔去外港先$80都唔駛，駛唔駛食咁撚盡

澳門黃同賭都出名，咁毒呢?
好奇問o下

想問下初時樓主去賭係點樣？拎住幾個月糧去玩定係用少部份慢慢推上去？

樓主有無TG 或者加我TG分享下D 女黎
我有錢

樓主

自己上網發掘下啦

中過太多次伏啦
前後十次都黎
3 4000 1Q都係垃圾

我想攞rainbow contact得唔得?

假期只有老何場有95？

純種老荷場就咪撚去啦..
去過一次凱旋門, 入面D 賭客, 個個都頹閪咁..除左G 搵個靚女望下都冇
氣氛+環境唔夾我

重點係有乜其他選擇？
假期有95既大場真係無乜

有緣見到呢個post 岩岩1000本打左35000 不過我係威記